# English (en) translation strings for Booktype Control Centre.
# Copyright (C) 2014-2018 Booktype contributors
# This file is distributed under the same license as the Booktype package.
# 
# Translators:
# Seongho Jang <spcblack@gmail.com>, 2016
# Seongho Jang <spcblack@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Booktype\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-09 10:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-09 19:03+0000\n"
"Last-Translator: Seongho Jang <spcblack@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/sourcefabric/booktype/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Country: UNITED KINGDOM\n"
"X-Poedit-Language: English\n"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:56
msgid "Site title"
msgstr "사이트 제목"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:58
msgid "Site title is required."
msgstr "사이트 제목이 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:62
msgid "Tagline"
msgstr "태크라인"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:67
msgid "Frontpage URL"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:70
msgid "Can be a full absolute or relative url"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:73
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:75
msgid "Upload .ico file"
msgstr ".ico 파일 업로드"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:127
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:155
msgid "Use anonymous page"
msgstr "익명 페이지 사용"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:157
msgid "Show a message, contact email or image to anonymous visitors."
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:160
msgid "Anonymous page message"
msgstr "익명 페이지 메시지"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:163
msgid "Message for displaying on anonymous page."
msgstr "익명 페이지에 표시할 메시지"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:166
msgid "Anonymous page email"
msgstr "익명 페이지 이메일"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:168
msgid "Email for displaying on anonymous page."
msgstr "익명 페이지에 표시할 이메일"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:171
msgid "Anonymous page image"
msgstr "익명 페이지 그림"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:173
msgid "Use image/png files."
msgstr "image/png 파일 사용"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:258
msgid "Abbreviation"
msgstr "약어"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:260
msgid "Abbreviation is required."
msgstr "약어가 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:264
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:266 lib/booktypecontrol/forms.py:272
msgid "License name is required."
msgstr "라이선스 이름이 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:270
msgid "License URL"
msgstr "라이선스 URL"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:276
msgid "Successfully created new license."
msgstr "새로운 라이선스를 생성했습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:296
msgid ""
"Default: visible. If this box is unchecked, create/import wizard will "
"suggest to mark book as hidden by default."
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:300
msgid ""
"If it is turned on then track changes will be enabled for all the users."
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:303
msgid "Visible by default"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:308
msgid "Track changes"
msgstr "변경 사항 추적"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:313
msgid "Default License"
msgstr "기본 라이센스"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:316
msgid "Default license for newly created books."
msgstr "신규 도서의 기본 라이선스"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:319
msgid "Default Language"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:322
msgid "Default language for newly created books."
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:325
msgid "Metadata to be filled"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:329
msgid ""
"Select the metadata fields to be filled in book creation wizard (selected "
"fields will be optional)"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:408
msgid "Anyone can register"
msgstr "누구나 등록 가능"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:410
msgid "Anyone can register on the site and create an account"
msgstr "사이트 등록과 계정 생성이 누구나 가능합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:413
msgid "Only the superuser can create books"
msgstr "최고 관리자만 책을 만들 수 있습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:417
msgid "Only the superuser can import books"
msgstr "최고 관리자만 책을 불러오기 할 수 있습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:445 lib/booktypecontrol/forms.py:597
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:448 lib/booktypecontrol/forms.py:601
msgid "Username is required."
msgstr "아이디가 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:449 lib/booktypecontrol/forms.py:455
#: lib/booktypecontrol/forms.py:602 lib/booktypecontrol/forms.py:607
msgid "Illegal characters in username."
msgstr "아이디에 사용할 수 없는 문자가 있습니다"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:461 lib/booktypecontrol/forms.py:613
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:463 lib/booktypecontrol/forms.py:615
msgid "Full name is required."
msgstr "전체 이름이 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:467 lib/booktypecontrol/forms.py:619
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:469 lib/booktypecontrol/forms.py:621
msgid "Email is required."
msgstr "이메일이 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:473 lib/booktypecontrol/forms.py:633
msgid "User description"
msgstr "사용자 설명"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:478 lib/booktypecontrol/forms.py:671
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:480 lib/booktypecontrol/forms.py:487
#: lib/booktypecontrol/forms.py:673 lib/booktypecontrol/forms.py:681
msgid "Password is required."
msgstr "암호가 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:485 lib/booktypecontrol/forms.py:678
msgid "Password confirmation"
msgstr "암호 확인"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:490 lib/booktypecontrol/forms.py:683
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "확인을 위해 위와 동일한 암호를 입력하십시오."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:493
msgid "Notify person by email"
msgstr "이메일로 알림"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:498 lib/booktypecontrol/forms.py:639
msgid "This person is a superuser"
msgstr "이 사람은 최고 사용자입니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:502
msgid "Successfully created new account."
msgstr "새로운 계정을 만들었습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:528
msgid "That username is already taken."
msgstr "이미 사용 중인 아이디입니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:534
msgid "Passwords do not match."
msgstr "암호가 맞지 않습니다"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:570
#, python-format
msgid "You have a new %s account"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:625
msgid "Profile picture"
msgstr "프로필 사진"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:643
msgid "Active account"
msgstr "활동 계정"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:645
msgid "Indicate whether user's account is archived or active."
msgstr "사용자 계정의 활성/비활성 여부를 나타남"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:667
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "암호가 서로 맞지 않습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:686
msgid "Send login data"
msgstr "로그인 정보 전송"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:688
msgid "Send new login data to the user via email."
msgstr "새 로그인 정보를 사용자에게 이메일로 알림"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:692
msgid "Short message"
msgstr "단문"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:694
msgid ""
"Will be added in the bottom of email message text, after new user "
"credentials."
msgstr "신규 사용자의 비밀 정보 다음의 이메일  하단에 추가됨"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:696
msgid "You can change password in your profile settings page."
msgstr "개인 프로필 설정 페이지에서 암호를 변경할 수 있습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:721 lib/booktypecontrol/forms.py:794
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:722 lib/booktypecontrol/forms.py:796
#: lib/booktypecontrol/tests.py:49
msgid "Title is required."
msgstr "제목이 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:727 lib/booktypecontrol/forms.py:1101
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:732
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:733
msgid "Book owner is required."
msgstr "책 소유자가 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:738
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:740
msgid "License is required."
msgstr "라이선스가 필요합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:744
msgid "Hide this book from other people"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:748
msgid "Book image"
msgstr "책 "

#: lib/booktypecontrol/forms.py:752
msgid "Successfully created new book."
msgstr "새 책을 만들었습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:756
msgid "That book already exists."
msgstr "이미 존재하는 "

#: lib/booktypecontrol/forms.py:800
msgid "URL title"
msgstr "url 제목"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:803
msgid "Illegal characters in URL title."
msgstr "URL 제목에 사용할 수 없는 문자가 있습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:804
msgid ""
"If you leave this field empty, a URL        title will be assigned "
"automatically."
msgstr "이 항목을 비어두면 URL 제목을 자동으로 부여합니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:901
msgid "Book CSS"
msgstr "도서 CSS"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:909
msgid "E-Book CSS"
msgstr "E-Book CSS"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:917
msgid "PDF CSS"
msgstr "PDF CSS"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:925
msgid "ODT CSS"
msgstr "ODT CSS"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:979
msgid "Successfully created new group."
msgstr "새 그룹을 "

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1016
msgid "Successfully created new role."
msgstr "새 역할을 만들었습니다."

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1055
msgid "Role for anonymous users"
msgstr "익명 사용자 "

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1059
msgid "Role for registered users"
msgstr "등록 사용자 역할"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1064
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_skeletons.html:17
msgid "None"
msgstr "None"

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1106
msgid "Successfully created new Book Skeleton"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1130
msgid "Search users"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/forms.py:1133
msgid "Search by username, email, first name or last name"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_add_person.html:4
msgid "Add new person"
msgstr "새로운 사람 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_archived_users.html:5
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:49
#: lib/booktypecontrol/views.py:66
msgid "Archived Users"
msgstr "비활 사용자"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_archived_users.html:17
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:38
msgid "Edit Info"
msgstr "정보 수정"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_archived_users.html:21
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:42
msgid "superuser"
msgstr "최고 관리자"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_archived_users.html:24
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:45
msgid "archived"
msgstr "비활동"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_archived_users.html:35
msgid "There are no archived users at the moment."
msgstr "비활동 사용자가 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_book_skeleton_edit.html:6
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_license_edit.html:6
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_license.html:4
msgid "Add new license"
msgstr "신규 라이선스 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_license.html:8
msgid "Licenses"
msgstr "라이선스"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_license_edit.html:9
msgid "Books licensed with"
msgstr "라이선스를 가진 도서들"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_license_edit.html:20
msgid "No books for this license."
msgstr "이 라이선스를 가진 도서 없음."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_books.html:11
msgid "Add new book"
msgstr "신규 도서 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_books.html:14
msgid "Show in a grid"
msgstr "표로 보기"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_books.html:15
msgid "Show in a list"
msgstr "목록으로 보기"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_groups.html:9
msgid "Add new group"
msgstr "신규 그룹 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_groups.html:20
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_roles.html:18
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:76
msgid "Members"
msgstr "회원"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_groups.html:20
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:15
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:76
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:51
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_statistics.html:39
#: lib/booktypecontrol/templates/control_base.html:19
msgid "Books"
msgstr "책"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_groups.html:24
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_roles.html:21
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_groups.html:25
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_roles.html:22
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_roles.html:9
msgid "Add new role"
msgstr "신규 역할 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_skeletons.html:4
msgid "Add New"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_skeletons.html:6
msgid "Save"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_list_of_skeletons.html:10
msgid "Existing skeletons"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_book_skeleton.html:7
msgid "Delete Book Skeleton"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_book_skeleton.html:11
msgid ""
"Are you sure you would like to delete this? You will not be able to undo "
"this operation!"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_book_skeleton.html:15
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_group.html:15
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_license.html:19
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_role.html:15
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_settings.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_book_skeleton.html:16
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_group.html:7
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_group.html:16
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_group.html:11
msgid ""
"Are you sure you would like to delete this group? You will not be able to "
"undo this operation!"
msgstr "이 그룹을 정말로 삭제하겠습니까? 이 작업은 복구할 수 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_license.html:7
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_license.html:20
msgid "Delete License"
msgstr "라이선스 삭제"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_license.html:12
msgid ""
"There are licensed books with this license. You should change the license "
"for these books before deleting it."
msgstr "이 라이선스를 가진 도서들이 있습니다. 라이선스 삭제 전에 이들 도서들의 라이선스를 변경해야만 합니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_license.html:14
msgid ""
"Are you sure you would like to delete this license? You will not be able to "
"undo this operation!"
msgstr "이 라이선스를 정말로 삭제하겠습니까? 이 작업은 복구할 수 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_role.html:7
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_role.html:16
msgid "Delete Role"
msgstr "역할 삭제"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_delete_role.html:11
msgid ""
"Are you sure you would like to delete this role? You will not be able to "
"undo this operation!"
msgstr "이 역할을 정말로 삭제하시겠습니까? 이 작업은 복구할 수 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:13
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:38
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:16
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:56
#: lib/booktypecontrol/templates/control_base.html:22
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:28
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:45
msgid "ago"
msgstr "전"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:41
msgid "There is no activity yet"
msgstr "아무 활동이 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:56
msgid "Current version"
msgstr "현재 버전"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:62
msgid "This user has no books"
msgstr "이 사용자의 책은 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:82
msgid "This user has no groups"
msgstr "이 사용자의 그룹은 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_modal_person_info.html:87
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:11
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/_control_center_settings.html:13
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:13
msgid "Booktype update log"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:26
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:28
msgid "version details"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:29
msgid "users"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:30
msgid "books"
msgstr "책"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:31
msgid "groups"
msgstr "그룹"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:32
msgid "database size"
msgstr "데이타베이스 크기"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:33
msgid "files size"
msgstr "파일 크기"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:67
msgid "Online Users"
msgstr "온라인 사용자"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:79
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:109
msgid "Working on:"
msgstr "작업 중:"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:93
msgid "No online users"
msgstr "온라인 사용자 없음"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:100
msgid "Most Active Users"
msgstr "최근 활동 사용자"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:100
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:125
msgid "view all"
msgstr "모두 보기"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:118
msgid "No most active users"
msgstr "최근 활동 사용자 없음"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:125
msgid "Latest Books"
msgstr "최근 도서"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:138
msgid "No books here"
msgstr "여기에는 도서가 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:145
msgid "Most Active Books"
msgstr "최근 활동 도서"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_dashboard.html:158
msgid "No active books here"
msgstr "여기에는 최근 활동 도서가 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:5
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:48
msgid "List of People"
msgstr "사람 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:7
msgid "Add Person"
msgstr "신규 사람 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:7
msgid "ADD PERSON"
msgstr "사람 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:18
msgid "Search"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_people_list.html:35
msgid "Change password"
msgstr "암호 변경"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:36
#: lib/booktypecontrol/templates/control_base.html:13
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:37
#: lib/booktypecontrol/views.py:59
msgid "Site Description"
msgstr "사이트 설명"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:38
#: lib/booktypecontrol/views.py:60
msgid "Site Appearance"
msgstr "사이트 외양"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:39
#: lib/booktypecontrol/views.py:61
msgid "Site Front Page"
msgstr "사이트 첫 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:40
#: lib/booktypecontrol/views.py:62
msgid "Book Licenses"
msgstr "도서 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:41
#: lib/booktypecontrol/views.py:63
msgid "Book Creation Defaults"
msgstr "도서 생성 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:42
#: lib/booktypecontrol/views.py:77
msgid "Default Roles"
msgstr "기본 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:43
#: lib/booktypecontrol/views.py:64
msgid "Privacy"
msgstr "프라이버시"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:44
#: lib/booktypecontrol/views.py:71
msgid "Publishing Options"
msgstr "출판 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:46
#: lib/booktypecontrol/templates/control_base.html:16
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:47
#: lib/booktypecontrol/views.py:65
msgid "Add a New Person"
msgstr "새로운 사람 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:52
#: lib/booktypecontrol/views.py:67
msgid "Add a New Book"
msgstr "신규 도서 추가"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:53
#: lib/booktypecontrol/views.py:68
msgid "List of Books"
msgstr "도서 목록"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:54
#: lib/booktypecontrol/views.py:70
msgid "Book Skeletons"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:57
#: lib/booktypecontrol/views.py:73
msgid "Add a New Group"
msgstr "신규 그룹 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:58
#: lib/booktypecontrol/views.py:74
msgid "List of Groups"
msgstr "그룹 목록"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:60
#: lib/booktypecontrol/templates/control_base.html:25
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:61
#: lib/booktypecontrol/views.py:75
msgid "Add a New Role"
msgstr "신규 역할 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:62
#: lib/booktypecontrol/views.py:76
msgid "List of Roles"
msgstr "역할 "

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:64
#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_settings.html:65
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_statistics.html:19
msgid "Users increasing & signups"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_statistics.html:28
msgid "Active users"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/control_center_statistics.html:52
msgid "Book exports"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/new_person_email.html:4
msgid "Hello"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/new_person_email.html:8
#, python-format
msgid ""
"Your Booktype account has been created! Please go to %(server)s to log in."
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/new_person_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"If you don't know your password, please click the password reset link on the"
" %(server)s home page."
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/password_changed_email.html:2
msgid "Your password was changed. Here are your new login credentials:"
msgstr "암호를 변경했습니다. 새로운 로그인 정보는 다음과 같습니다:"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/password_changed_email.html:5
msgid "Username:"
msgstr "아이디:"

#: lib/booktypecontrol/templates/booktypecontrol/password_changed_email.html:6
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

#: lib/booktypecontrol/templates/control_base.html:10
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: lib/booktypecontrol/views.py:69
msgid "Add Book Skeleton"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/views.py:72
msgid "Publishing Defaults"
msgstr "출판 "

#: lib/booktypecontrol/views.py:98 lib/booktypecontrol/views.py:212
#: lib/booktypecontrol/views.py:345 lib/booktypecontrol/views.py:409
#: lib/booktypecontrol/views.py:486 lib/booktypecontrol/views.py:528
#: lib/booktypecontrol/views.py:558
msgid "Admin Control Center"
msgstr "관리자 제어 센터"

#: lib/booktypecontrol/views.py:223
msgid "Successfully saved settings."
msgstr "설정을 저장했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:228
msgid "Unknown error while saving changes."
msgstr "변경 사항을 저장하는데 알 수 없는 오류가 발생했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:292
msgid "List of people"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/views.py:348
msgid "Edit Person Info"
msgstr "사람 정보 편집"

#: lib/booktypecontrol/views.py:368 lib/booktypecontrol/views.py:419
msgid "Successfully saved changes."
msgstr "변경 사항을 저장했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:390
msgid "Rename Book"
msgstr "도서"

#: lib/booktypecontrol/views.py:394
msgid "Book name successfully changed."
msgstr "도서명을 변경했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:430
msgid "Your password was changed"
msgstr "암호를 변경했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:449
#, python-format
msgid "Change Password: %s"
msgstr "변경 암호: %s"

#: lib/booktypecontrol/views.py:464
msgid "Group successfully deleted."
msgstr "그룹을 삭제했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:494
msgid "Edit licence"
msgstr "라이선스 "

#: lib/booktypecontrol/views.py:500
msgid "License successfully updated."
msgstr "라이선스를 갱신했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:512
msgid ""
"There are books remaining with this license.                     Unable to "
"remove"
msgstr "이 책들의 라이선스 변경은 없습니다. 삭제할 수 없습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:517
msgid "License successfully deleted."
msgstr "라이선스를 삭제했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:536
msgid "Edit role"
msgstr "역할 "

#: lib/booktypecontrol/views.py:540
msgid "Role successfully updated."
msgstr "역할을 갱신했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:550
msgid "Role successfully deleted."
msgstr "역할을 삭제했습니다."

#: lib/booktypecontrol/views.py:566
msgid "Edit Book Skeleton"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/views.py:570
msgid "Book Skeleton successfully updated"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/views.py:580
msgid "Book Skeleton successfully deleted"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/views.py:586
msgid "Statistics and instance data"
msgstr ""

#: lib/booktypecontrol/widgets.py:22
msgid "Currently:"
msgstr ""
